# Projet Friki

Dépôt pour le jeu de l'équipe Friki.

## Spécification du projet
- Le jeu a été réalisé avec Unity 2019.4.10f1
## Contenu du dépôt

Contiens les éléments suivants :
- Dossier du projet Unity (Scripts, assets, scènes, etc.)
- Le readme